各位巴絲打有冇去過薈景食自助餐？出左雙糧諗住請父母食

好似幾抵食，計埋折頭五舊水一個人

輕輕一推

okay嘅 services 都好

留名學野, 食過mr steak都ok不過你睇budget

Lm

有無話邊張信用卡有折？

如果五百蚊係幾好
上年食過兩次
有生蠔，龍蝦，長腳蟹，燒牛羊
其餘都係果啲唔特別熟食
無記錯紅白啤酒汽水任飲

最差甜品

上星期食完 依個價黎講唔錯
坐得舒服
有碗話碗有拍過